【一錘定音】一樣弊多於利嘅嘢, 再討論落去已經無意思

Too Long Didn't Read：撳入去派嬲

茲曼尼係一間藍店，上年響TVB新聞台賣廣告賣到而家，點解連登可以咁多人討論買唔買佢？多人討論到上埋Google搜尋建議喎

黃店傢俬，歡迎補充：

【每日任務@ 21 Aug】
💎 茲曼尼 Giormani 💎

茲曼尼你真係慣犯嚟嫁喎，勸咗你咁多次唔好痴埋啲唔乖嘅電視台嫁啦，仲要擺個廣告喺無線新聞台，即係專門做藍絲生意啦？

留言template：

無線新聞立場偏頗、時常斷章取義，多年來誤導不少港人，然而， 貴公司偏偏將廣告投放於無線新聞台，似乎係刻意表明支持「偏頗及失實的報導」，亦係直接表示不在意廣大良心消費者的市場，既然如此，本人將不會再光顧 貴公司，敬請注意。

============================================
如果想準時收到TVB任務，一定要響Facebook同Telegram follow sayno4tvb團隊（我唔係佢地團隊），又或者得閒click入呢個Post（）我會盡量每日更新

FB:
TG:
舊版抵制List:

最後都要重申，我地支持自由經濟，我地同意廣告商有賣廣告既自由，但顧客都有選擇買同唔買既自由，我地只會抵制無良商戶，但唔會威脅佢地

推下

推

===============置頂任務(最後更新21 Aug 2120)===============

1. 黃色腦魔代表廣告商最近幾日出過新Post 紅色腦魔則為打手出沒警告，請狠狠狙擊
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【紅媒金主】氣淨達Air Defender (20 Aug)
[任務已轉為派嬲]

【紅媒金主】卡樂B(四洲集團) (19 Aug)

【紅媒金主】雪印奶粉 (18 Aug)

【紅媒金主】S2 鐵板燒 Teppanyaki (17 Aug)

【一周回顧】周星馳問連登仔，除咗派膠你地最叻係咩 (16 Aug)
[每星期重點項目，歡迎爆推]

【派讚激賞】撐蘋果🍎廣告商任務 (14 Aug)

【紅媒金主】灌籃高手手機遊戲 (13 Aug)

【紅媒金主】雙飛人藥水 [目標：編輯刪留言，所以會長期請願]

【紅媒金主】Crocodile服裝 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】日清食品 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】超力食品 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】P&G [目標：維持所有帖文嬲>讚]

我去炸雞了

炸雞了

虎虎

數字絲

見到你開po

火

毛

好難得㗎

Push

慢

冇打算爭

你過獎啦

今日咁早開嘅
Not 9:30pm

係我問題

我

肥嘟嘟

睇你得戚得幾耐

載入巴

其實無定時, 睇吓洗地組幾點推到洗地標題上熱門

聽日繼續mon實

無熱門, SAD

腦魔

唔想成為下個（SL人UT）？記住做足呢啲網絡安全措施

下次要由你哋一班熟手開

unun絲

唔玩喇

人

炸完仲未上

木

繼續影分身開po

我要follow幾多人先可以收得曬要推嘅po嘅資訊

要再炸

follow sayno4tvb團隊一個FB就夠

我都咁諗

ok 分頭行事

Long time no see

16正評屌

巴打

咁係我標題出事

好耐冇見

少用fb

TG都有channel

最起碼都有5 6個

傻鳩g慢泥全個八月嘅po都係嬲嬲

第一眼睇以為係立法會post

改過標題重新開過?

tg好似有follow

未必嘅 可能關happy friday事

刻意的, 點知大家無興趣

Miss you

我follow咗廿個

睇大隊

高估連登仔啦

路漫漫 任重道遠啊

改新標題再開過?

金

銀

我炸咗兩次咋喎

ok 的

今日我技窮

《連登仔熱烈討論藍店，上埋Google搜尋建議》

happy Friday 係比較難

係有街客不斷入嚟嘅定耐心啲等下

睇正評就知無

大家點睇

可能我慣咗幾分鐘入1個咁我開過個新啦

傾埋標題先

唔錯

竹

有標題黨意思=會有人入

大家有無其他意見

唔記得轉翻

你開多次

連登仔熱烈討論藍店，上埋Google搜尋建議

唔要書名號

銅

鐵

準備開新標題

錫

日

改咗名 再推
連登仔熱烈討論藍店，上埋Google搜尋建議

每次經過茲曼尼梳化張陳列品，就諗起果晚.....

憐十

怕羞呀

Ok我慢咗

既然上到熱門，樓主pin 返#12定#13

怕咩醜喎

心

來了

做乜插入嚟

CLS

點解會咁㗎

開完新po先上到

翠架

我推兩邊算...

連仔玩嘢

我係車到就嚟忍唔到笑

嗰陣熱門排名未更新掛

Curry c

Lm

咁我推住呢邊先

呢度熱門十一，隔離未上

上次玩得仲癲

願聞其詳

一陣我再去站務台開個post搵下連仔先

就係第一個post錯排版
第二個post錯Link
第三個post先岩

結果POST二、三一齊上熱門，花咗半個鐘以上先扯走POST二

baka

笑死

果日超攰

苦沖開了便淡

電腦大爆炸

有畫面

唔好笑我喇

Post 2仲要不斷騎住Post 3

推啦

熱門十一

Fake post喧賓奪主

我今日好難揀

因為我準則就係上咗熱門，我就唔需要開，但係今日法庭po上過去

狙擊

你地唔好再推啦

《自問西望東張女神，樣貌方面完美滿分》
果陣呢個標題唔洗五分鐘上熱門

去新果個tvb post開台

但係tvb post上咗喇喎

有印象

果陣未識你

個陣仲係mon po p牌仔

P++

成日空氣推

P牌, 又稱斷連師

咦 我果日無推喎 難怪無印象啦

*推空氣

我好似係差唔多時間識你

係
做乜都比人負皮
所以靜自己音

最值錢不是你的推，是你的嬲

「P牌又帶風向」

咁難怪啦 我可能以為膠post嚟 無入去

我有好乖咁做㗎

48正皮負皮師都放棄我

樂觀啲諗，今朝個post算幾成功，大家都叫做咗野

係
再加埋粗口招呼你

我都係咁諗

翻去推朝早個post先

啲人咁惡既，你講咩黎呀

見到咁多正評你地唔會好奇嫁咩

推推推推推推推推推推

「推空氣都推」

咁靚

以為又係鹹po

唔會標題打動唔到我

今日有無可能將茲曼尼咸濕化

你可以識吓 不過連登仔會好嬲

要請個畫家將茲曼尼梳化畫成Ｈ漫

竟然HOLD到熱門十幾

載入式推post

辛苦晒大家

圖片係TVB buddy與女體茲曼尼發生關係

都好大工程喎

有得諗喎 幾變態都總有連登仔like

自己小畫家，呢條橋可以出一次

傾完喇？

《如果有茲曼尼梳化H漫我切》

推 結果出爐：民主派63%反對留任 支持僅2成 - 分享自 LIHKG 討論區

依個ok喎

係未開始傾...

頭先坐喺度休息

我驚有巴打畫出嚟要我找數

++識唔識畫畫, 請你

派

熱門第八

唔通你哋今日搵我開post原因係⋯⋯

虎虎你

push

你地咁樣對虎虎

完全唔識

一陣我開個正經文宣post

「樓主幾時找數？」
「你切我就去遊行」

【突發】XXX停電

「連中電都cut你電迫你找數」

我唔要做閹割手術

今日好失敗呀魏書巴

熱門第七

仆街 我諗翻以前南亞仔一開post 佢介紹有咩好食
「係味打劫銀行嘅暗號」
「想今晚叫埋啲同鄉去爆格？」

屌好仆街

無正評、無人做任

虎虎真係好勤力

我每日翻工程車都好長下 可以用嚟推post 放假我就會懶啲

Pushhhhhhhhh

是日電台

接受委任vs拒絕委任懶人包

收到

P

叔叔

熱門第五

終於

衰極都有禮拜日重溫任cover住

禮拜日推爆佢

苦沖巴攰就過電台果邊休息啦

禮拜一個post長期Hold響熱門4X，但最尾有千幾正評

tui

done

其實最緊要都係最後做任人數 今次當數據參考啦

PUSH

我沖個涼先

請去, 請去

輕輕一推

lm

咁少人既屌，推

今日標題唔吸引嘛

好少人，自動自覺啦

花（はな）が高い
鼻（はな)が高い

2句嘢啲字都一樣 但花（はな)有2個重音 鼻（はな)就無重音 呢啲嘢就要靠死記 唔係會變其他意思

眼光狹窄！大丈夫不拘小節！想買乜就買乜，點解要聽人講？你做奴才自己做到夠，唔好預人！

應該推唔起喇

求求巴你去推下其他post啦 冇咩街客

星期五係少啲人

係 跌出埋熱門 留力推聽日9點tvb 算

早抖先喇咁多位聽日再推

聽朝睇吓推唔推得返上去

bye bye

GN苦沖巴

聽日見

唔會買

推推推推推

未聽過人去呢間買啲傢俬又貴又唔靚

我都係

===============置頂任務(最後更新23 Aug 0205)===============

1. 黃色腦魔代表廣告商最近幾日出過新Post
2. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【紅媒金主】彭慧中ｘ食好Ｄ、Vestiaire Collective (22 Aug)

【紅媒金主】茲曼尼 Giormani (21 Aug)

【紅媒金主】氣淨達Air Defender (20 Aug)

【紅媒金主】卡樂B(四洲集團) (19 Aug)

【紅媒金主】雪印奶粉 (18 Aug)

【紅媒金主】S2 鐵板燒 Teppanyaki (17 Aug)

【一周回顧】周星馳問連登仔，除咗派膠你地最叻係咩 (16 Aug)
[每星期重點項目，歡迎爆推]

【紅媒金主】雙飛人藥水 [目標：編輯刪留言，所以會長期請願]

【紅媒金主】Crocodile服裝 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】日清食品 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】超力食品 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】P&G [目標：維持所有帖文嬲>讚]

TVB一周重溫任，尋日嬲數好少呀！！

《奶粉被指含致癌物 雪印：我哋話畀你聽OK就得架喇》

入咗去了

TVB任務喔!

《去超市買涼茶比隔籬個學生妹笑係阿叔...》

===============置頂任務(最後更新24 Aug 2335)===============

1. 黃色腦魔代表廣告商最近幾日出過新Post
2. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【紅媒金主】清熱酷 (24 Aug)

【一周回顧】17 Aug - 23 Aug 任務重溫
[每星期重點項目，歡迎爆推]

【紅媒金主】彭慧中ｘVestiaire Collective (22 Aug)

【紅媒金主】茲曼尼 Giormani (21 Aug)

【紅媒金主】氣淨達Air Defender (20 Aug)

【紅媒金主】卡樂B(四洲集團) (19 Aug)

【紅媒金主】雪印奶粉 (18 Aug)

【紅媒金主】雙飛人藥水 [目標：編輯刪留言，所以會長期請願]

【紅媒金主】Crocodile服裝 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】日清食品 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】超力食品 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】P&G [目標：維持所有帖文嬲>讚]

===============置頂任務(最後更新26 Aug 2340)===============

1. 黃色腦魔代表廣告商最近幾日出過新Post
2. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【紅媒金主】龍角散 (26 Aug)

【紅媒金主】DBS 星展銀行 (25 Aug)

【紅媒金主】清熱酷 (24 Aug)

【一周回顧】17 Aug - 23 Aug 任務重溫
[每星期重點項目，歡迎爆推]

【紅媒金主】彭慧中ｘVestiaire Collective (22 Aug)

【紅媒金主】茲曼尼 Giormani (21 Aug)

【紅媒金主】氣淨達Air Defender (20 Aug)

【紅媒金主】雙飛人藥水 [目標：編輯刪留言，所以會長期請願]

【紅媒金主】舒適達 [目標：見你咁多廣告幫你宣傳吓]

【紅媒金主】京都念慈菴 [目標：見你咁多贊助幫你宣傳吓]

【紅媒金主】日清食品 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】P&G [目標：維持所有帖文嬲>讚]

入黎推依個

728上環暴動案明日開審 共涉23名手足 審期共60日 預計至5月20日才審結